大家點睇Luxury Retail同Medical Sales呢兩行

有兩個offer 都係Sales
呢兩個行業唔知點揀好
本身做緊luxury
Medical Sales人工高d